question_game_poll = [
    {
        "question": "¿Qué tecnología se utilizan principalmente en el Front-end?",
        "options": ["JavaScript","React","HTML","CSS"],
        "index_correct_answer": [0, 2, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Cuáles son los colores de la bandera de China?",
        "options": ["Amarillo","Rojo","Blanco","Azul"],
        "index_correct_answer": [0, 1],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Qué idiomas son oficiales en Canadá?",
        "options": ["Francés","Inglés","Chino","Alemán"],
        "index_correct_answer": [0, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Cuáles son los colores de la bandera de Italia?",
        "options": ["rojo","amarillo","blanco","verde"],
        "index_correct_answer": [0, 2, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Cuáles son los colores de la bandera de Alemania?",
        "options": ["Rojo","Negro","Blanco","Amarillo"],
        "index_correct_answer": [0, 1, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Qué idiomas son oficiales en Suiza?",
        "options": ["alemán","francés","italiano","inglés"],
        "index_correct_answer": [0, 1, 2],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Quiénes son los autores de las famosas obras literarias \"Matar a un ruiseñor\" y \"La casa de los espíritus\"?",
        "options": ["Harper Lee","Jorge Luis Borges","Mario Vargas Llosa","Isabel Allende"],
        "index_correct_answer": [0, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Cuáles son los colores de la bandera de España?",
        "options": ["rojo","amarillo","azul","verde"],
        "index_correct_answer": [0, 1],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Qué idiomas se hablan en Italia?",
        "options": ["Italiano","Toscano","Español","Inglés"],
        "index_correct_answer": [0, 1],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
    {
        "question": "¿Cuáles son los países más poblados del mundo?",
        "options": ["China", "India", "Indonesia", "Estados Unidos"],
        "index_correct_answer": [0, 1, 3],
        "voteAnonymous": False,
        "allowsMultipleAnswers": True
    },
]

